岩岩同女朋友嘈左幾句就要分手

我女朋友大左肚
對我都好好
但有晚睇波我地嘈左鑊柑
因為隻乸係典型利迷
仲要係軒式足球支持者
成日話英超要頒利記
但大佬仲有比賽未踢又知贏緊既
我嬲嬲地就爆左句
你肚入邊個仔未出世都未必係我啦......

A09

瓏妹

俾你快過我

點

ching隻撈蟹未

係高汁嘅

無買蓋又唔答邊到有路數買

A09十篇先得一篇高質

真人真事
個衰婆嬲到話要一屍兩命

轉玩panerai啦
撈食水到

真人真事

樓主a09

垃圾

FF

條女斷正 惱羞成怒

如真如假如可分身飾演自己

有冇諗過跟佢一齊落去?

瓏仔係咪自嘲緊戴綠帽

本身想話個username有emoji既會然普遍都比較高汁
見到ching收返

ching好𨶙串

我一巴打死個衰婆啦

黑鬼